泛民冇承諾過35+之後會攬炒，一切都係連登仔FF出嚟

唔係愚人節囉，到時泛民又會缺席呢個缺席嗰個會議，或者甚至支持政府議案

連登仔一剎那仁慈又會變相犧牲手足

熱狗舊招

白兵FF等美國仲好笑

Deadbody：如果10月施政報告無落實五大訴求，承諾35+會否決所有議案

泛民有冇應承過你先
你哋咁老定我驚你哋炒車咋

十月呀
即係要你選咗佢先，佢再搵理由關鍵缺席呀

係咪都屈人熱狗我覺得你好可悲

d post原全無影響力 抵死

35+ 10月先上任，你做乜9

招式一樣，睇到免疫

冇人想要影響力，係寫定啲post恥笑你班柒頭咋

每逢四年投一次泛民
任期去到第二年就開始屌泛民，又話不再含淚

然後去到下次又投過

垃圾香港人

係咪要你選咗佢先呀？

btw 字都寫撚錯，然後又投個投錯票嘅議員

咁技術上係選完先有過半否決所有野
有冇人參選係講當選前會做咩
咁都屌

暫時得公民黨應承左

當選35+
如果政府唔同意五大訴求會拉到政府

咁快篤人出黎

除咗唔投泛民，咁應該做啲咩？

唔選邊有35+呀
無35+點議會攬炒呀

呢個清晰啲
係得公民黨應承過，唔係所有泛民呀

留名睇連登仔錯誤期望

「都冇應承過」

開埋記者會講啦

「應承左都係唸住反口啦」

咁你究竟想點L樣呀

唔應承攬炒點投？
又含淚？

呢個係公民黨一個組織應承過
其他？

泛民fans club, 唔容許質疑泛民，你係熱狗五毛共產黨

繼續0影響力

冇人想影響你條錯字柒頭

some 泛民 are more 泛民 than the others.

誰比誰更泛民

無限跟住呢大法
拉

你信議會路線
咪遊說候選議員支持攬炒囉

你鍾意國際戰線
咪玩twitter囉

你支持武力起義
咪按喜好做嘢囉

點解睇死泛民唔會攬炒就係熱狗等美國救？唔撚明

有得呢d post沉
不推文加負評

屌

選係無問題的，但意志要提早展示出黎（暫時當公民黨有）、而選民亦應該家下開始監察習慣監察。

返工都有實習、試用期啦， 早前三月廿號個西九會、泛民如果出齊人投反對 就可以阻到撥款通過， 但因多位泛民缺席所以俾建制過咗（你地講既白票益對家）。 然後連登除咗零星post 屌下黃碧雲投讚成之外，就無乜聲氣屌佢地缺席。 你叫人點信到時大家肯一齊監察？？

好多post 叫選民投票，但真正係議會投票既係議員，你地成日講體制內外why not both,咁點解監察選民同議員唔係why not both? 點解屌平民咁大力又要鬥黃，議員缺席無乜人理？

區選完已經叫定選民投票立會，咁點解監察議員又要等十月上哂任夠半先監察？ 選民有事前準備（登記），難道議員無事前準備？？？

連登泛民支持者做嘢係冇理論記錯嘅
情感決定行動
香港注定玩完

小麗老母捐左人工未
俾人DQ前果幾個月 有糧出架喎 捐左未

樓主on9 logic

35+有咩壞處, 講黎聽下?

熱狗做過乜？

熱狗係咪一招就光復香港？

熱狗開始做野未？

熱狗呢？

熱狗無人脈無本事無做過任何野，我都識得屌犯民，香港唔需要熱狗

你應該推文 #sosad#

公民黨係泛民一員
但唔代表全部泛民

泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒泛民冇承諾過35+之後會攬炒

其實35-就唔攬炒?

終於搵到多隻熱狗！
我唔明點解我哋呢個論點嘅人係少數

35- 都冇能力攬炒

即係只有好處無壞處啦

如果泛民唔攬炒，政府繼續通過惡法/俾錢支那人

咁係咪壞處？你覺得好我都冇嘢好講

人地FF還FF
出名到開埋TALK啦

白兵LOR

....

又有黑警扮分化撚

其實論點係邊....?

咁咪同依家一樣囉,最多無好到,無得變壞

冇好到？你想起多幾多條高鐵呀

係35+ 先可以阻惡法，然後先係你嘅冇好到呀大佬

悲哀

既然你都覺得35+有好無壞, 唔該支持下啦

啲飯豬永遠以為跟隨主流就實無死
點解要推選舉 點解要重蹈覆轍
點解事實擺在眼前 都仲要掘個墳俾自己踩
我覺得好大原因係好多人都好攰
感覺上咩都試過 係呢一刻冇咩嘢做到嘅時候
就有位比建制B隊順水推舟
令大眾再次寄望選舉可能或者話唔定係有用
大家都已經唔想思考只係想隨波逐流

但飯民呢班柒頭只不過係會口講人話嘅偽君子
背後完全做緊相反嘅嘢 你以為佢地為我地掌握否決權
但事實擺在眼前 咁多年嘅議會記錄黑歷史你唔承認
到頭來都係四年復四年去相信一班冚家剷嘅一派糊言

冇錯 毓民 白兵 亨利 熱狗等等成日都批評"自己人"
講唔出咩新方案 但無奈佢哋都係講緊個事實
一早投身政治 一早監察議會入邊嘅所有動作
咁多年來都係堅持自己立場 而唔見得佢哋有講錯

以我身邊識嘅人為例
其實問到佢哋對立法會選舉功能組別認知嘅時候
其實佢哋真係乜都唔識
所以證明根本大部份人都只係單純聽從主流政棍指令
以為自己已經投身政治 但其實蠢過隻豬
講唔通嘅時候就將人落標籤 分化 熱狗 共諜 鬼
仲未計活躍於連登嘅PR公司開post帶頭抹黑
然後所有人都跟風相信juicy標題
誇張失實嘅內容 唔會親自FC

到底係邊個喺度分化 邊個喺度帶風向
甚至連自己都成為咗人哋政治操作上嘅棋子

香港人 唉

選功能組別都算，但啲泛民支持者冇票呢

一句講晒
澳門攬炒成功未？

澳門本來冇民主勢力
成日攞啲唔關事嘅嘢偷換概念

連登仔連民主都要外判

（中途轉基）手足寫咗封情信俾戴耀廷示愛

咩料

睇到都覺得悶 又係投泛民無用 唔好含淚 坦白講 全部俾哂建制好無 過埋23條 區議會過半雖然無好大作用 但起碼可以屌下黑警 停止圍標自肥工程

屌！係話泛民冇應承過你會做你所講嘅嘢呀

唔想你哋選完又後悔咋

個個都係咁，兩年後反悔，四年後含淚

我只撐劉正(亨利), 信亨利要焦土, 投建制踢走泛民!

乜嘢嚟㗎屌

係得梁廢老先覺得佢地當選後係要攬炒
呢d手段成日拎黎用就無效

即係點，攬炒定順住政府意思做